連加特定華斯基斯勁啲？

成日覺得呢兩條友嘅作用都係一樣

運加特

一個歐聯4強水平，一個歐覇4強水平

屌你呀

此post 已完。

華斯基斯依排要屌啦

連加特依排呢

連囝啦

爵士連加特勁d

貢多人都迷爵士

仲有致命hehe

負皮王

ching sick ball

Yes好迷你

竟然無人負皮

唔好搞事

我比正皮㗎

華斯基斯勁好多呀

連加特大賽球員

連加特好撚柒闣廢wo

救世主

溫布萊之子